hi 淡友 (1120)

我屌你老母臭西 信號唔好賣唔撚到隻熊輸返2000銀

關我咩事

講, 下個咩位

248好硬淨喎屌你老味

有冇59784同船

我發達啦

qq落地獄啦

美期午市劇本
牛過

合金底你估流架

美期跌得咁快

硬淡出頭天

可以買多部teslun

大手沽？

呢啲位，做人做雞自己揀

254 C 只要百五點......
如果個市今個月升260, 咁就可以WIN4倍
即係話俾你聽見260既機會有少少細

屌自己老母

死港女 同我大大力插啊！！！！！

赢3k變赢300

我諗住期趺唔穿247就賣左先再開始下一波

你又話抖抖
唔好衰手多

咁下面呢

空倉算

終於可以有日開開心心去食飯

留2手 信念lunch

一手多就仆街

大家手持幾多7500

其實係睇到咁多傻散放7500我就知到頂我係睇到腩巴放7500我就毫不猶豫入7500

屌你好串

我d 7500啫

岩岩同你講完dt手多多 買左40手7200 搞到輸左百寧蚊，好彩信念夠 番黎 7500既懷抱

你係咪講我呀

大手掃執幾多？

我淨係輸緊網易輪6舊水

我係傻散高買低賣專家

總之你地是但一個琴日話走7500我就知道，係時候

下午有咩打算

申手黨

有有QQ遠牛推介

23400P 得120點, 都係算平架嘞
簡單D講炒股唔炒市既機會多於行單邊
短線可能仲插多少少, 但唔會遠
利申真係鳩UP

嗰個就係我
又唔提我

你大手就話爽姐

加注 5手qq put 平均價0.036，0.075走

網易唔好搞住啦

25手

今朝跟左

呢幾日買熊輸左12k
今日唔敢買熊

叫左你一齊集氣架啦

坐牛

子言巴入冇入隻輪

150k股咋6.73入，6.85走哂

對唔住
我係傻鳩

可能仲要震呀，莊要收翻d貨

唔好意思 係遠熊先真

好勁

thnx

我就知俾人夾到懷疑人生
就係熊軍反攻的時候

有賺就好硬淡成功

買左一皮
由佢擺喺度

下午一定升!!!!

RAP

我果5手qq put 坐緊幾格

琴日12點前入
0.087

多謝旺巴啫

好耐冇試過高買低賣

真正既本多終勝…

昨日高位咗買牛，今日唔見咗3K
諗緊坐唔坐返上去

利申23300 牛仔

大有大玩細有細玩

淡友終於有飯食

7500 一萬股!!!

可惜8.03

旺巴捱唔住今朝抽上抽落我都驚

Mon實旺巴 佢一入7200即掃7500

太多大戶呢到，我呢d老散都係細聲d跟下隊算

手多的禍
今朝做乜要賣一半熊然後升返又唔入滿返油

唔開心

沒，玩Qq

又高追，唔知點講你

我25手溝完坐緊 4格

頂唔順走左過夜牛
唯有希望美團生性上去200蚊

京東先有資格做海盜

回啦回啦
我睇242

我真係無睇任何data，靜係咁岩望到旺巴個留言就不問價入

lunch後追熊應該仲有得贏

人有三衰六旺

我都捱左好多日
屌

美期

我同你一樣

以後上嚟講相反陰鳩你班仆街

Miki又一棍

玩下格仔

揾旺巴做燈你個仆街仔公司野仲忙緊？

不問價7500

就係知得你捱散戶心理最佳人選，其實我一早睇中你對唔住

又或者某D巴打覺得會行單邊既, 但唔肯定方向既
而家買晒兩頭CALL PUT成本較低, 都係可以考慮

我都豬緊20格

唉屌 買乜輸乜

係

唔好住回先啦又高追穿dl又唔追

忙成3日

原來係我
分翻啲嚟好喎

呃鳩班仆街

跟嗰個死嗰個！

dji倒水

Molamola

今日忙到市都唔得閒睇

睇住你地好好笑，彈出彈入

旺巴快啲高追淡啦

道期跌400點啦 升咁多日終於收皮

我都係都唔知好事定壞事

硬淡

有排搞呀搞新公司邊有咁易呀，我諗要半年到一年

BRRRRRRRRRRRRRRRRR

晏就仲要開會

追！！！！

20手@0.035

開始散㗎啦，今日應該回落返DL,下個禮拜就到啦，

唔好la 俾條生路行下

咁我準備入7200

輸到想死

靜靜雞贏唔好咩

屌！做乜撚！

等睇夾鳩死

旺巴唔好反手唔想中捕獸trap

qq 隻打靶仔

不問價7500
你地睇路

跟！

我收手啦睇下美團qq執唔執到格

係你地逼我講大話㗎

咁我空倉

坐到世界末日?

牛定熊呀

未知呀跟勢，3690牛多，qq熊多
睇情況

講真話啦求下你 求下你高追淡

關你咩事

朝早贏10k 半粒鐘唔夠 輸返 20k

旺仔今日輸幾多

DL 242

由幾時開始，你變左燈神
明明前排都正正路路

博彈呀拿

淨係高j 左隻輪
600 姐
一陣晏就追翻

好淡傻散大戰

下？佢好早開始已經係燈神

跟你搵食

熊軍試過買熊個種速度係唔會想做返牛
之後高追熊就出事

下就一齊贏返

5月4號食左千跌之後
好撚記得
之前就贏就少少
輸就輸鑊甘

熊左美團

關乎人類福祉

咁惡

好彩我琴日補飛垃圾拜仁對家，今日將贏嗰啲全部車落西西先

我熊左qq

玩得咁大

唔好，我快入快走可能你接我貨嫁

Put安全啲

+1

熊又郁得快，爽1波

你買幾大

入左邊隻

21965

牛軍世界沒日呀！！好不安呀

坐到打靶
比D信念

高J左美團牛
夠膽就殺埋佢

黃金升，牛小心

西維爾？

升返上248比我悔改OK?

午後抽升
講真

對家

升硬
上番248

然後我就買翻跌
陰鳩你班仆街

午市一開追少少牛，搏反彈果下有冇得諗？
然後再補熊，跌400收市

升返哂喇 無事喇

邊有咁快定啲嚟
我之前一直想佢返242，佢死都唔落，係個好機會

但反彈完喇喎

你會唔會沽
定等佢回先入？

唉屌
開市頭果個鐘掛住打機，錯過左
今日可能都係賺少少收皮算

屌佢老母！QQ同我落地獄！

正常調整，等傻淡追再挾

屌到底要點玩

Yes

足水

夜馬中頭場 輸到尾

強大

升咁多日，回一日，之後升返三日者

好難玩 休息下好過

完全畀10點前嗰下回fake晒
仲高J咗7200

我都高J左牛

外圍回緊咪追沽呀

午後抽升入硬7200

我都係

燈神1號

燈神2號

燈神3號

今天買乜輸乜

燈神2號加強版

頂你

Dllm原本道指回緊
你一講完即插

學下做自己對家

係咪老母麵開分身

老母麵出院強勢回歸

老母麵快啲平安返黎

睇黎我要改名了

跌咁撚多

Me2

牛軍

牛軍化灰啦

都升左2千幾3千點啦 回300唔過份啦下話

其實得1800點

都係坐定定put

開完一朝會，冇咗半份糧
咩事

低位21140 去到25200喎

追7500啦

瀨屎啦瀨屎啦

傻牛

咩位先有阻力

買乜鳩都輸

熊市買牛 笑死人！

225

計咁遠

242

溝完都輸到傻

升番未

247今日穿唔穿到呢唔知！

追7500!!!!

棍落

屌你老味，人踩人啦。700唔放唔得，跌得好快

246 揸期 有無人跟

MIKI 痴左線

call定put先

今晚美股熔斷

「揸」

冇可能唔追7200

打錯 7500

呢鋪撐你

好好笑

夾到仆街就跌

結果我真係冇追到

qq 瀨屎了

6.8 入既7500 ，咩位止賺好

匯豐價值回歸

買隻遠熊擺就唔洗豬

我唔撚會再做淡
輸到仆街

望下MIKI 先啦屌

走牛了

插呀插

咁朝轉燈做淡就掂了

旺巴精神分裂

Strong hold熊

7200 ready

d熊好貴

期穿246 1注牛

QQ今日先跌

坐牛坐緊40格

買左254都震走左

屌！唔信會啪鳩我24000牛！

跌返晒喇，無事喇

啱啱bloomberg話第二波？引完魚就一網成擒

唔洗睇啦 比美期咁拖住今日一定最低位收
聽日再裂口低開

只可以話我係on9抵輸

放心坐熊坐到23999了

同船

飯前你唔係追左咩？

認輸

食左瀉藥

沉大師燈到
上晝話247 248有支持
下晝港女就246

幾多手

坐緊30格 59784

港女跌咁少嘅

同樣諗法

邊有追
鳩up 姐

睇聽日做埋242-244先諗買唔買番啦

我20格走左 243牛唔敢博落去

嘻

落地獄啦

我23995

無限刷錢大法

QQ落返440先啦

吓，割瓜隊呢？

7200 la

即刻做個dl

紫貝巴

跟左
你驚唔驚我

你點架 5分鐘之內彈出彈入左幾次喇wor

穿DL 斬

哇屌

咁快斬

想追多注熊搏佢聽日低開

20點都要走人

今朝又熊左?

走啊

輸幾千算

我想追牛
唔覺得會穿246

25手put

牛算啦，船太重

240見

彈都彈唔起喎

ANY NEWS?

Same 坐緊20格

30格 扑暈自己 等打靶算

十天線係243， 熊軍們大家要小心真係，要穿多幾個位先可以安心

你地放牛就岩啦，2點後準備棍上

好在set左止蝕走左

直插2萬3
我個8.03就可以番家鄉

咁唔買囉

入咗個zone仔

坐30格

幾錢入??

美團比力上啦

168.5

246 腩仔有冇call

Qq唔係好撚型咩

455？

食少100點做野

唔知呀唔知呀唔知呀

靜靜地贏

即係會點?

25格走曬

位就比哂你地，自己睇位做啦

DL已出

賺到半個lunch 唔好咩

牛軍返嚟喇

依家先入巿今日係咪已經冇野好玩喇

冇睇幾粒鐘搞乜股災咁款

手續費都唔夠俾

原來港女都識deep v

唔係，依家先刺激

冇輸仲想點

？？

gogogo

假升啦
利申 牛軍

你隻put有沒贏？

走未呀你

你自己揸主意啦
咁驚我做乜

贏兩格

你燈神好驚

咁你睇下係咪燈囉

我目標100點 而家50點 想走

熊甲assemble

我都59784

DL出咗掛，午後應該有百零點波波玩

V左去邊？

反V

嚟人，比張青姐圖嚟

港女deep v但係冇波

屌你個名，嚇到我以為邊個入我ac留言

我屌你啦

未睇過

dllm qq 有冇咁硬

我之前用過耀才炒期
想問下支牛期貨介面好唔好?
點解我見仲要買卡先支援實時報價??唔識自動ge?

大波波

熊軍又贏

走鬼呀

屌

我之前成日攞出來用

幪頭入閘

垃圾Q，扮乜鬼嘢升

未夠deep，等到225就v

日圓轉弱 由106跌穿107
慎防美股彈

升luuuu

吉倉

有冇人一齊反手恆牛

deep到落個閪到喎

225係鳩嚟

唔升冇位PUT....

做人做雞自己揀

我係雞！仲要係一隻老雞！

準備新dl

又跌

IV應該有少少上左

244有機今日做埋

仆街 輸死人啦

哇。。。又瀨屎。。。

諗住坐幾耐

仲未到DL

Gogogo

中大伏

盡喇掛

溶斷未呀DLLM

迫害牛軍
20格走左先

沉大師上晝仲話港女無方向

有排都未見底 準備收DL 夾死牛牛

仆街你唔係牛咩？

冇左3k

坐緊牛可以點部署

腩巴到底246有冇call到

same

一日唔見10k
好嘢

入熊對沖

頂唔蒲，沽晒24000牛，入返23500牛

點解今日跌咁多

刨馬仔算啦一齊

宜家先入?

等政府派錢

真係要多謝佢

250牛定253牛先

有call都應該止咗蝕啦

美期都無大慘 跌乜

今個月本身條正數輸返有突
喊出嚟

傻牛發現案

聯儲局睇淡

今晚美女人踩人都似

仆身今星期6k上10k
而家淨係3.5k

輸一萬三

升2000跌500，硬淡high乜春？

道指268唔穿就無事

今日DL未出？？

熊市買牛

跌啦唔該

聽講道期264

有乜分別

可摸耳

低處未算低

死番落去400啦QQ

再QE咪得

今晚熊過反cup佢

屌，今朝放曬熊，宜家又唔敢追

開市前反彈200點

真
淨係夠錢買3手

輸一次同輸兩次的分別

聽日有咩可能唔低開

有
100點先止
輸得起

老母麵買熊

咁咪未穿

100點

國家隊冇力了？

反手+1

暴力救市

假跌,26000入貨

美期盤前幾時開 想走佬all in bear

道指如果裂口低開就做島形頂
全力沽

屌你老母9999 call輸死

求下你回比我加注

其實係未媽媽面買左遠熊，入院後都無理，打左把就掉頭落，等佢出院刺激佢多次?

做乜跌咁多

之前就話我地傻淡
依家就成班傻牛1路跌就1路牛

希望網易聽日生生性性啦

熊gel

又到左兩點棍

穿dl就要追，dl做止蝕有哂位都唔做
唔通擋市做牛？
我吉倉啦收手

QQ轉燈

今晚似會回

一上個市就咁怕佢聽日穿招股價

call 左瀨曬嘢

三點前一定跌穿128

今晚人踩人了

下個禮拜有無機會見22000

388有料到喎 咁都仲係升…

當長線股

240牛都唔穩了

我早放咗

點解兩點日日都出棍

好快步qq後塵轉燈

qq跌啦唔該

輸5k

想今日打243牛？
仲邊有人玩？？

嚴重懷疑老母麵訓醒左

我深信今日係扮跌

放完飯

咁少? 你成100點wo

一張大期

242先啦
我長熊到242算

ＤＬＳ，呢一棍好得人驚喎喂。

仲有242

100點咪5k

7500

沽盤段段有，小心睇路呀大家

今日dl無極限

夠薑你就落242，睇吓到時邊個驚邊個

搵唔到QQ 熊靚no
冇買到

道期反彈70點都無反應

7500返家鄉啦

低處未算低呀傻閪

南亞狗個莊..
小時圖頭肩底再15分鐘頭肩頂...?
1日攪掂.. 勁...

熊軍手足全面進場

QQ落咗地核未？

屌佢老母殺哂D熊先黎跌
玩撚哂啦

10-20天線都係呢堆位, 要見下既, 見完彈就唔知
真彈定假彈啦, 始終要有心理準備五窮左, 六絕唔絕啫

搵唔到位PUT,我屌

你個名

屌你老母 跌呀

必須如此

笑咗

根本做好定做淡都係大戶點心
正正經經買正股算了 有無港股好介紹

今日應該差唔多 見到美期26450果下有支大成交

有冇手足高位熊左QQ

7200 7500

453打左靶

暫時-4500

同開市時段比一半都冇

早走左想死

牛23995 圍爐區
利申坐緊27格

243準備
但我都係輸到唔敢買熊

好快美團都轉埋燈

就黎40格

我都唔明自己 點解敢買牛 唔敢反手買熊

Put jor

等打靶

牛雜

高位入？ 差唔多0.09-0.1

得返美團未轉燈

琴日午市前入 0.87

岩岩食飯
係咁易禁2禁 搵唔到no. 入
就冇睇
想死

54313 !!!!!!!!!!

佢呢個位轉燈=死

點算 唔識set止賺

247 call左期

61069仲有無得救

熊軍係咪好high呢

牛仔真心可以入轉喎呢下，dji岩岩果下成交好鬼

一跌引晒班淡友出嚟

Sing!

點解會轉燈咁得意

高追緊沽垃圾

坐緊20%，呢次真係八折牛

跌緊乜？

我哋比人笑咗咁撚耐

繼續尋底 我7500執咗5%食糊先

無

sor係4%

牛gel

gel！

想反手牛

震倉，嚇我唔到

聽日星期五，牛係點叫架？
五、五、五
聽日將會到牛軍戰勝歸來

咁搶口

有位加熊啦

哞？

唔好回呀

Hey bro

v緊
牛哈

再put
今日dl收

睇定啲 牛仔街貨開始多

QQ死落去啦屌你老母

淡友大勝

一回完個po
望一望賺少左兩格就即刻賣哂
次次都係想出黎笑人果下就出事
正宗沖出黎柒
btw有賺就好

啱啊

做左咁多戲都係夾9 QQ

賣完又跌咁q多

400 蚊見！！

我知點解跌！

熊軍今日差唔多啦 捱左咁多日終於一日回本

HSBC真係比大戶雞咁屌

大升果陣就升得少少
跌就跌凸

QQ仲係綠燈 好硬

有排都未回啊

我dklm 痴撚線

gchi qq今日唔落地核聽日都要

有冇熊推介

子言巴我走左q put

如果QQ都紅燈跌佢3 4蚊，應該hsi千跌咗

起碼落返242先叫正常

跌多2000就差唔多

做咩依家走

因為準備爆升

今日都唔會大跌la

Qq 灰燈

21號果日好大個窿窿要補！

爆swing

跌500 先賺幾舊水

美團170係咪都市傳説

今日牛熊會唔會64比

跌呀
(琴日清左淡倉

慢慢回緊 仲要有成交wor

國安法個日好多淡友
結果星期一裂口高開升700 鎖哂埋淡友

所以真係回落225 咁樣熊軍先叫「回本」

美團硬到

買手牛燈下佢先

原來miki咁得人驚

QQ每個10蚊都要磨一磨個支持位，440依家係直接skip咗，我覺得佢喺440磨下先再上都好合理

熊軍d熊死晒啦 變咗灰 之後點跌都唔關佢地事

有淡友不停搬熊
可能搬到255熊

所以落225 佢地真係會回本

熊早咗走，唉
輸太多唔敢贏盡

回本唔係賺？

熊軍253已經重傷
唔敢再追貨既千跌都無用

255熊 225先回本玩呀

本多忠勝呀

回本渣

牛軍大勝再反手

朝早放哂牛啦 頭先最低位入左10萬正股

傻淡唔止蝕225先追沽 夾足7日

屌 龍市 聽日又上番2萬5㗎啦

QQ落地核

d近牛熊死晒

侵侵話會制裁香港
果個星期一先係輸最多

搬熊個本都會細咗 呢二千點買熊而繼續賭最多回返d血 應該回唔到本
除非加大賭本
呢兩日入場就應該ok

入完熊又升返

一隻都冇死到
震走晒姐

牛仔開始貨多

你都好鐘意高j我地就話251 252 253死得唔抵

跌500幾先黎入熊

跌成四五百先入

淡。。。雞。。。廁

想高J熊

250見

25300

熊軍試下SH
Hold多陣就得

死落去242啦唔係斬完我就升返呀

過夜熊 聽日會再跌

牛熊其實係即時上上落落已經有磨蝕定逐日計？

死得好慘 好似高3點 打完直落

幾百蚊都咁記仇

5k呀
食好多碗燒腩四寶飯

然後俾返0.009既熊屍我

你仲有炸雞食喎

DL出咗，入多注牛先

腩巴

3點滅世巨棍手打牛丸

輸慘了

你熊佢老味ok?

熊左喇 又輸幾舊

臨收市入隻24000牛過夜 跌多d plz

掉轉講即係贏

23995牛既ching 有無人跟過夜

要冷靜下先

想追嘅話留意下有冇人大手買入
（幾百萬股咁入嗰啲）
有就試下跟，見到有人大手放又係可以跟下放
或者自己SET止賺5格

有無ching解答

好耐冇試過輸錢雖然今日大數都係贏緊

隻輪輸緊1k

腩巴扣好安全帶
睇下坐火箭定衝浪

嘔翻100點姐，邊有實贏

有冇qq圖睇下？
睇下邊撚個阻住qq落地獄

唔係好明你個問題

可能佢想問牛熊升跌點計？

收我做徒弟ok?

又短炒當長揸，輪會時間值

聽日就啪

輪時間值都輸死

聽日升好唔好

買超過一年既其實可以坐下既

已經睇唔透你牛定熊

當佢今日24500嘅時候0.05，但同日 經過上上落落之後，再回返24500，佢個價會唔會磨蝕咗？磨蝕到得返0.048咁

牛仔衝呀

旺巴唔係牛熊，佢係輸

243牛好想過夜 但奶過幾次野

今日有冇三點棍呢

無人敢撈就挾，個個博就插，買定嚟手

聽日先入都未遲啦

上上落落無影響，牛熊個價係券商出 睇條款郁動（如果咁好心跟足） 同埋街貨量都會影響跳動（供求問題）

新股有排震

三點地獄棍

三傻發力 千跌

企穩246，聽朝彈返251

時間唔會影響
只會因財務費用會掉 不過好少

今日咩事 散水 定 收到咩風有事發生

引淡

可唔可以比我贏一日呀

升咁多
你都止賺啦

大戶鍾意跌咪跌 升咪升。上兩星期千2000點都唔需要原因

個引淡友 都 出好大力

我上星期贏五日 今個星期輸足四日

可以 入牛坐定定

3690肯收皮未

卷商通常無咁準出返同一個價 可能差少少但唔多

美期 跌咁多 一定有蠱怪

三點棍又來

全世界睇淡
有咩怪

之前唔係好鍾意寫日記 日日話自己執1k 好型架咩

一直都睇淡 但係一直升咁

升完 又跌返 都唔中一邊咁抵死？

係呀, 所以俾人挾左成個幾星期

調返轉問
其實之前憑咩升

落地獄阿屌你老母QQ
噚日升到上宇宙，今日唔落地獄你對得我住咩

244

支持 加盡佢老母熊

242先

淡友真係好撚過癮
人地七連莊都睇淡

又滅世棍

總之我見唔到佢紅色就條氣唔順

轟

快手跌多千5點比我7500番身

DL未出

終於跌，有啲感動。。

匯豐係淡友好朋友

420見

今日出新熊得3隻

熊軍趕盡殺絕

QQ插啊

比人殺左兩個禮拜, 依家執返少少骨咋

係少啲 平時未出世都打左靶

好耐無見過美期咁早就-400 點

其實跌乜？

係咪美國第二波爆發

好似跌好多咁
但望返月頭開個幾張期
都仲輸緊1000點

調整下啫 都升左咁多日

CHING 溝到幾多啦

今日入撚咗4注牛，陣間三點半再入多注，我信DL出咗

再落

57手牛，哭𨶙左

一講就跌多幾十點

燈神4號

屌！係咪真係有大數據知道我哋買乜！

尋日夾到我隻熊蝕咁多 今日沽你老母臭西

今日輸左10k....

爆發就不嬲都爆 睇下大戶想上定落姐 之前日日新増幾十萬人感染 全世界又咪照升

大戶mon實你

坐足2500點

熊佢老尾

地心探險記即將上映

坐咁耐都未爆

我5月26至今輸左500k，咁會唔會令你開心返d

7500 上返7蚊

富貴險中求 我揸！！！！

玩咩

好想沽但係又唔夠膽
點知愈跌愈有

上次1700億跌1400
今次跌500有進步

巴打要鎮作

會唔會聽日開就打243牛

小弟小啲
因為本身窮人
5月起到而家豬左 60k

三點半大陽燭打返上去！

今日似唔似引淡，做狗做雞自己諗

知唔知點解會跌？
因為我245 牛左
扑暈自己
下星期先再見啦

之後一沽就升返

本幾多？ 因為打靶先輪咁多？

7蚊割咗4400股7500 ($6.85入)

入左590手牛

堅持真理！做淡慘過做雞！

夾死咗？

今個月又變番負數 好攰 買買賣賣得個吉

邊有2500，我最低個張22900買
上次武肺我就真係坐2500

咁撚有錢

我覺得未夾完 實上多次250
淡友都未投降!

真正本多忠勝

有無諗過行大單邊牛四上3萬點
你咪輸幾十萬？？

DL出咗啦下話

好撚sad

qq 真係好硬

245牛左
隻牛咩位打靶

7200 sor

你出聲 又開始回啦 燈神4號

睇錯市咪認輸投降
但唔會輸到幾十萬
輸廿零萬我就爆倉

25頭買趺 24頭買升
老閪都羸錢

冷靜d，聽日就會升返251 俾d信念

燈你老母！三點半入多注近牛！夠卜打鳩我靶！

你唔係走左QQ put啦咩

仲來？

牛熊
5月尾話題立國安法個期，我買牛

半個首期無左，又要重新儲過，250k係賺，250k仔儲

比兩支大陽燭定一定驚先啦

我之前5月尾唔撚信佢會立法，牛過

係呀

慢慢上緊，DL已出

今朝set咗$129入一手網易
睇下聽日有無機會

細到睇唔到...

玩埋呢5K我就玩返正股算

宜家係咪好撚驚呀

我買左7200
大家睇路
跌翻落225都唔走
最多攞錢再溝我屌你老母臭閪

落番22500 到時我陪你入7200

不停擋市

thx 旺ching

喪失左理智

其實今日跌咩

700都散緊，隻3690仲係咁硬
真係好癲

你條女屌撚死你

咁就買自己對家喇

自求多福

升果時就真係唔知升乜
全球明明都唔掂
果日無啦啦爆升800點
兩星期升成2000點

午市隻牛輸左17格 止唔切
之後轉熊搵返10格 叫補一補血

講左比佢知啦
我條女唔會鬧我

我隻牛都幾神奇 跌350, 坐21格咁少

上返245 又磨過

吓到底喇？
屌你老母唔跌喇？？
跌呀
我屌你老母跌比我睇呀

但你都唔知依度有幾多係熊皮牛

自己分析邊面多人，唔駛入嚟睇

升=Brrrrrrrrrrrrrrrrrrr
跌=Brrrrr

咁好啦 落225啦

我無人牛過夜?

跌完喇？
屌你老母垃撚圾大戶
食屎啦你
夾左我一日好開心呀？

坐定定唔好食格仔呀

準時三點半入多注近牛，升返啦而家

唔食喇屌
冇250唔放

255啦今次

好似升得少少

qq 硬夾，睇路

我
59604+62462

700咁都升到

聽日就夾939上去㗎啦

939好耐都冇聽個呢個number

期指回左750啦 熊軍收手啦好嗎

62462坐緊21格
一路跌落黎真係唔識反應

熊軍比人夾2000 點點計數

夾你2000 回750 打和啦

將軍係咪睇住我嚟買

美期升左100

升！

下你朝頭早唔係賺好多架咩

熊軍之前係咁被老強 洗劫

輸撚曬啦

升呀唔該
我張大期贏少少會走

我61069都唔夠敢過夜，俾人食埋24300先升就GG

唉屌
琴日set左8蚊放7200 差4格先走到

硬係覺得美琪咁早跌實depp V

無乜消息可以升...

我59604 跌左28格
想喊

又回啦

輕鬆400點

我62462 入左1000蚊 打左都唔心痛
但希望執返
計計埋埋蝕左差唔多兩萬

59902 40格

牛過驚閪

聽日升返

忍痛走了

wa 棍落

玩撚完
坐定定唔撚郁呀屌你老母
夠膽你就唔好升翻上嚟

又穿DL

屌好想牛過

今日低位會唔會係聽日高位

唔好呀
我牛呀

絕對會

同D妖股冇分別 搭到個棚高一高就散水

咁都係聽日先算

期244

開完會返黎跌550點
今日冇操作有得睇冇得食

每個DL都俾大户大棍破咁喎。

近2星期以黎第一次有平既牛

輸到我仆街

世界末日

去ig炒期好過啦

聽日qq回吐，恆指跌得仲金

QQ落地獄

買乜輸乜

支持

還我熊軍2000點

要入架喇

屌！同個客開完兩張單返嚟又DL！

愈趺愈有 好彩揸緊個信念唔放

244 都就嚟冇

溝！

床單

溝唔溝7200?

做咩又失去冷靜

係就一鳩隊落242啦屌

賺緊幾多皮

allin 左 冇錢清

賣身

700一陣U DL, 聽日就好玩

其實旺巴係好友定淡友？啱邊輸錢？

今晚ok?

如果當初隻253熊冇打

我左一巴右一巴友
我買咩都輸

600點 競價同我打掃返上去

淡友（ex)

253熊啊

聽日繼續跌！
低開再插！

咸咗

擺明夾9熊友啦
冇得如果既喇

我果陣隻熊都係比人hi一下就收左皮
果個位就係DH

未交夠學費。

入3690牛過好冇

7200 聽日上8蚊

245攻防

頂喎緊，走牛

四點應該有平倉棍掛

聽日應該低開先再慢慢彈
你應該要下星期先返到歸

聽日再插600

等緊0.01牛

聽日網易升番5蚊咁就好了

聽日再大跌賣屎忽都唔掂

熊鳩咩d海盜先

跌600點 美團仲係升2% 係咪ON9

走熊定熊過
我又訓左

跌多1500點

一陣夜期落242ok?

一散水就插得勁喇

3690都唔係恒指入面

散緊價啦

跟左子言巴put QQ
無撚有錯

大盤跌 氣氛點都會影響到其他股掛

勁假升返啦唔該

今朝我帶熊軍，你又唔跟 坐定定有錢收

今日15k

睇黎又要熊返2千點

落地獄la qq

成班唱淡
咁聽日實升啦

成班傻仔

7500 暫時仲豬緊 10k
希望到下星期番到家鄉
你就然多80k

外賣仔跟大盤就唔係外賣仔

美期破底

244都穿埋 牛軍再見了

你指牛軍定熊軍

你咩價位呀 睇下比唔比到啲睇法你

又熊又牛既傻仔

$8 買左7500 的我點算好?

我要升到7.8先返家鄉

strong hold

仆街 眼訓訓到1556
最後被動熊過

煵仔個242 應該唔駛好耐

我$9

8.03

8蚊我諗要穿238先有喎
本金唔多就趁蝕少啲個陣斬左佢開始下一波投資仲好啦

到咗就可以大手了

$9 點解落到去成6個幾都唔溝
我$8 諗住見5就溝

真係仲call?

聽日訓住贏

真係訓著啦屌

仆街 23995牛斬唔斬好

唔溝啦，升返d就放
寧願玩388同700
7500同7200賺得雞碎咁少

值得搏

期指24.3了，一齊被打蔬

有本玩700既話7200 7500賺得仲多啦

242 應該靚位來
穿左咪反手

老美如果停無限qe會點

真
700邊係一般人買架
貴到咁

點解你地升又輸跌又輸

又串旺

DL收

佢話到2022都維持土利率不變

玩撚完。又話牛軍日日賺

笑鳩死我

有冇人總結下自己今日輸左幾多???

我輸左11k....

牛住過，驚西咩

Impossible
琴晚先再俾左信心

244咁都穿埋
死坐爛坐屌你老母閪

熊軍一波收牛軍皮

琴日買熊豬5.5k 今日買牛豬8k 真係好爽

求將軍帶路

笑你都廢事

好彩死守隻熊，可惜賺少左

之後牛軍又慢慢爬上去

帶足一星期一個下就嘔突

正常 兒登被人撚都唔係第一日

今日有邊位帶領熊軍
今晚殺敵？

聽日彈返上247 再回就真GG

你咁叻
抵比你笑啦

要有信念反手輸真係唔甘心

其實今日跌乜？

收割食物，輸錢都正常

不如問下前排升乜…

聽日qq領軍向下殺

豬到慌晒

旺巴好地地
今日又做咩失去冷靜阿

呢到有冇咁多牛軍呀

講笑姐
聽日齊齊贏大錢

我日日都等佢收割
日日都出枝針呃鳩我
一收市就抽上去
夾到上252頂唔撚順走左
就插番落嚟

過唔過埋夜期好
有少少想平了

真係好on9
都預佢會跌
但打撚哂我靶先黎跌

唔撚理啦
好煩
買乜都輸
牛到下世算
積極搵下新工加人工好過

比人笑係燈神之後就傻左

唔關事啦
冇啦啦咁又輸3k

今晚準備溶斷

如果佢聽日先跌我條氣都順啲

我覺你唔好失左大方向
點埋唔好咁在意每一手trade
雖然好難做到

各位24000以上牛軍準備俾人打靶

唔好睇到咁 可能平開你仲走到呢

我都俾人夾左3日
頂唔順爆左倉
停返日先再玩

你坐埋依一水之後一齊買啦
唔會老點你

驚西

淡友指數統計
牛過請比
熊過請比

真係慘
朝早一開市見隻熊升30%即快放
午市開波入近牛搏一波反彈
點知個市繼續落
隻熊收市升97%
仲要放唔到隻牛，24300打靶，當交學費算，唉，輸錢真係皆因贏錢起。

要收割緊係等到熟先收啦，你純粹散戶心態坐爆唔守紀律止蝕，其實都無咩好講出針好多時只係合理回調先止賺幾成，咁大戶基金出貨一定有回調，其實真係無得嘈

垃圾QQ終於肯死落嚟

空空哈

咁係你地感覺情緒覺得佢跌並唔係數據話你知要跌，咁樣輸錢好正常

你今朝冇開到QQ熊？

23995 圍爐區

傻散始終係傻散
有排學

有無諗過係工具問題

其實佢唔係燈，只係我地要捉到散戶心理，再收割最大化利潤，依到係一個小散戶心理團體，我都係捉散戶心理入7500